強國人沒有資格罷餐，還認為自己有自由

強國人和平罷餐就已經被帶走了
領導說：“我解決不了問題，還解決不了提出問題的人麼？”